有冇人覺得日本90後新晉男藝人已經追平男韓星

以前一直覺得日本男藝人除左某幾個老野之外全撚部都唔撚係賣樣, 大部份都係樣撚衰
2020年日本終於醒水, 識得捧D韓星級數既男仔做演員

拉打

邊忽韓星級數？👀
靚仔就算唔上
正常樣啦